酷熱天氣警告呢?

中暑了

投降了

好凍